佔領關愛座行動

勸大家一上車就坐哂關愛座
然後由充滿愛心既巴絲打決定讓座比邊啲有需要又值得關愛既人
咁樣就可以防止啲冇需要既人霸住關愛座唔讓座

我地一不讓蔑咀蔑舌廢中 二不讓冇禮貌既廢老 三不讓年不過60扮廢老既廢中
呢啲人完全唔值得關愛

有人問你點解坐關愛座
你就話自己係正義既關愛座糾察義工
叫佢收皮

支持

叫埋我